侵：將對支那2000億美元貨品加徵25%關稅

美國總統特朗普周日（5日）在Twitter宣布，美國將對中國價值2000億美元商品的10%關稅增至25%。

支那或成最大贏家

For 10 months, China has been paying Tariffs to the USA of 25% on 50 Billion Dollars of High Tech, and 10% on 200 Billion Dollars of other goods. These payments are partially responsible for our great economic results. The 10% will go up to 25% on Friday. 325 Billions Dollars....

of additional goods sent to us by China remain untaxed, but will be shortly, at a rate of 25%. The Tariffs paid to the USA have had little impact on product cost, mostly borne by China. The Trade Deal with China continues, but too slowly, as they attempt to renegotiate. No!

支那諗住起美國尾注
侵侵唯有先發制人

根本冇得傾 支那一定要收皮

連登小朋友又用精神勝利法

呢幾日放曬馬出聲，而家真正出手

遲來的二千億

香港出既10000億仲可以頂住